十二港人送中被捕原因：離家出走。黃國桐被捕原因：涉嫌協助離家出走？

🤔有冇理解錯

根據林榮基銅鑼灣書局一案，香港人離港根本唔犯法

龍門任佢搬